★搵唔到工！

冇份啱

想搵份返星期6,日既pt
但唔想做飲食業

做返倉 保安先囉

腰痛，不了

去咬老綜好過啦腦魔

same

做返it狗

去Apple Store問下請唔請人

賣自己d公仔

，

腦魔點睇人地用自己個名搵到風山水起？

腦魔無做it狗咩？

你做打手都失業？ 仲諗住入行